家陣更加可以大條道理廢支歷新年啦

仲過垃圾支式節日?

最好連果幾日紅日都唔好放，主動返工

兼強制24小時返足

我哋過嘅係農曆新年啊,唔撚係春節啊.

一撚樣嘢嚟
要全面美式化就必需剷哂所有支式垃圾

改放習主席誕辰

美國化咪即係大雜燴,不如俄化啦.

只準美式化
仲要最純正嘅美式化

屌你老母我唔撚洗逗利是？

唔使返支那拜年

屌你老母

仲做口腔期垃圾?

Then why don’t you write in English

秒

為左嗰一千幾百蚊，喺班藍絲老屎忽面前卑鞠屈膝。仲未計過年前藍絲父母問你攞錢過年。一出一入分分鐘倒蝕

呢啲假放黎都唗鳩氣。乜鳩舖頭都唔開，對撚住班老屎忽親戚陪笑。我真係寧願返工

你d親戚係藍絲關我撚事